不被捕，不陣地，不受傷

記得
不被捕，不陣地，不受傷
不被捕，不陣地，不受傷
不被捕，不陣地，不受傷
重要的事要講足三次
話我五毛散水撚mon post狗都咁講

班狗想引戰
千其唔好理佢
今日有好多小朋友老人家
要快啲走
佢哋想準備包圍手足

次次都係
引戰就唔好理啦

push

推

果個位冇得退 快走

點解低級左？一齊打，打完立即退

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日好多和理非喺到，開戰同送佢地頭冇分別

太子有冇人？

又太子做咩？
送唔夠頭咩？

咁又係

如果日日都咁搞

被捕大數1-2 人

成條彌敦道封晒
咁樣可以永續攬炒

真係好極！

警世post

呢個狀態，

防暴封路

手足零被捕

無話引唔引戰，根本佢係咪都扑係咪都拉

讚成不戀戰不陣地

黃埔果班唔好陣地呀

5,000 被捕者的命運ㅤ政府造成的司法災難

根據警方消息，反送中示威被捕人數，至 11 月 30 日已達 5,890 人。已知其中已超過 800 人被落案起訴，而被控暴動的佔超過 500 人。這麼大規模的拘捕和檢控無人預料到，至今亦沒有遏止的跡象。

這麼嚴重的控罪，涉及最高十年監禁，每一宗都須一絲不苟的公平處理，這麼大批被告人的審訊需要檢控部門、法庭、律師及大律師多少人力、時間、資源，無法估計。司法災難已隱隱形成。

各位手足千祈唔好再有人落單
現有既資源根本再承受唔到更多落單手足

又推上水

冷氣軍司

每個星期推返上來

臨訓前又推

又推

天氣咁凍就唔好留外面咁耐

過時過節又要再推上黎

去商場玩啦

玩完就返屋企
有得班黑警罰企

九龍手足玩夠啦

黑警清場就走啦

散水啊

聖誕正日又推

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕